股票賺錢從來都係精英當傻鳩係ATM

最近睇左啲po幾搞笑
發現財經台真係好多賭徒

A推介一隻股票
- 搵料
-有分析
-有自己意見
-長短線講埋

連登仔睇到個po 之後即刻入場

賺左之後：靚！ to the moon！
撞正大回調坐貨： 屌你老母水鳩人 正垃圾 牛市股神 一跟就輸

**屌你老母你班垃圾 有個股票名就會入場 仲想賺錢？ 上YouTube大把啦
輸就屌 贏個陣唔見你分俾人？ 每個人入場點唔同，點都要自己衡量啦下話？ **

建議：
買牛熊啦 唔洗理咩股
你都係賭錢姐

咁你睇咗咁撚耐連登 ，又講到自己咁撚勁 ，
唔係唔知要貼倉下化？

咁又唔好咁講, 螳螂捕蟬黃雀在後, 剃人頭者人亦剃其頭
大家都係食物鏈上嘅魚毛

死撚開啦 有邊隻字講自己勁

純粹睇唔過啲on9仔亂跟仲要屌人 自己無責任咁

每個投資都係自己既決定 自己要付上100%責任
每次操作都係睇自己能力

賭博台唔係浪得虛名

要好似Reddit wsb咁加返個tag
DD Loss Gain